反暖化撚凍到縮左入老母個西到？

早兩日熱到仆街今日又凍到傻

班homeless反暖化鄉下仔係唔係全部橫屍街頭？